[ONCE]TWICE討論區(54) pre-2nd Anniversary佛心女團為飯登廣告應援;_;

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

去朝聖

甩仔乖

留名

LM

新post留名

新貼留名
一生一世愛twice

感動留名

咁快又新POST

留名
我都想去朝聖

唔知登到幾號呢 想係fan meeting前個日去睇

應該會登成個十月既

新po留名

你個名

新post 帶住志桃教留名

Only roommate is real

好冷門,但支持

原來有幾個

感動

lm

其他站都有

支持roommate line

Nayeon 好似忍唔到笑咁...

One more time 大發預感！

帶主人黎留名

我家傻桃

傻妹黎

4號線kk
仲差5號線signal

收皮啦你

Lm

痴線,好正

真係超尾機

志效

係仙氣

各廣告牌位置

LIKE OHH AHH @ Line 1 Yeongdeunpo Station
CHEER UP @ Line 2 Gangnam Station
TT @ Line 3 Express Bus Terminal Station
Knock Knock @ Line 4 Hyehwa Station
signal @ Line 5 olympic park station

好感動

一輯在永登浦站(一號線)
二輯在江南站(二號線)
三輯在高速巴士客運站(三號線)
四輯特專在惠化站(四號線)
五輯在奧林匹克公園站(五號線)

好靚

呢張

boxing個look呢
屌變撚左咁既孖辮既

kk rehearsal

signal rehearsal

志效唔該著番好件衫

周子對腳fit左勁多！

食完雪糕留名

mo豬留名

一世團飯留名

我老婆就緊係正啦

又係到亂認

想比彩瑛攬死lm

又正咗

once們覺得日專amazon 定 tower record訂好d?

可能依排無踩單車

cb
練返d肌肉出黎

重以為99 line行錯邊，點知係班unnies行錯

後者

想計入O榜就最好用集運買
直寄海外唔計銷量

最重要係tower record張poster
mochaeng

日本大家用開咩集運

估鹹豬手時間...

係其他國家入到10位內

會唔會太深入

邊個摵邊個

其實點解好似次次都係得子瑜著熱褲

今晚件衫有one more time既number
Mina係37,定延係0

補返條link先

因為佢地鍾意個冧把 完

巴打係新飯所以唔知？
佢地由初出道起有關於運動嘅衫都係用呢啲冧把

[img][/img]

btw 豆揀29號既真正原因之前既巴打應該知 有人想知再講

twice twice

More

2(twice) 9(9人)
好似係

殘體 慎看

TT個個搬咗 變교대역 (江南站 隔離 )
返去要逐個站去影相
我睇韓評話係逆廣告牌應援 佢哋應該真係第一隊咁做

次次睇呢個位都有唔同野睇

點解我條問題比人騎劫左

你唔講騎劫 我都唔知你比人騎劫左

9個清泉...味道越黎越鹹

因為要show條美腿

覺得自己冇飯錯團

有2個都係江南站？

唔係
CU 喺2號線 江南站
TT喺2,3號線交匯 교대역 (佢隔離站就係江南站 所以要睇好方便)

其實係因為我好中意29呢個冧巴
所以佢下意識就揀左29 用黎代表住我咁解
咩9個人個d係我同佢諗出黎 氹下fans咁 大家唔洗再過分解讀啦

搵日去影哂5個

我諗係你過份FF喎

哈哈哈哈哈哈

55

豆又成功氹到南南笑到有雙下巴

Michaeng世界第一

咩事今次fm啲飛仲炒得貴上次twiceland encore

電死我啦

成熟彩

第0.001秒以為係sana

今次一人限一張，又係兩周年

買左hkexpress好驚飛唔到去睇

買得就要承受風險

唉留番啲錢等comeback算

爆碟仲好啦

巴打你都唔去

冇crew開工
巴打買幾號？

下年先去，大把機會

14號飛15號返

買到飛但冇得去

咁慘

點解？

既然無人推Po, 就傳下教先

紗瑜

bb

又要訓著了

push

I LOVE JITZU

今晚 VLIVE 有得睇

連續3年

Saida又放閃

sana今日係咁upload

SAIDA力證拍拖三年情未變

match

傳教
志桃世界第一

紅地毯cut

Saida世界第一

backstage nayeon jihyo chaeng

好無聊

兩個chaeyoung好FD

佢地係咁低b

成班好低b

我鍾意

彩瑛教彩瑛打機

出場

出場啦

賢怕醜

TT個收音
明明signal好地地

signal子瑜個part分鏡都影錯sana啦

一次過睇晒佢地 teasing 真係好正

即時重播睇住呢度先。

次次都係twice嗰陣出事

又黑海唉

Once個區係山頂

原來phone case黎

好正

Momo 永遠都唔會令我地失望
Phone case 次次都係咁特別

sbs垃圾

團結才能火 預告
好高汁
不過條片好似無聲

有冇話幾時播？

嚇親

佛心女團

嚇到

好似話下星期二

咩事

靚 鎮帖用

證明個mic有開 唱live

TT既收音真係好垃圾
twice成日都有呢d mic同收音問題 jype點都要負翻d責任
幾時換d好d既mic比佢地 music station嗰d咪幾好

mosa又嚇親

主辦台問題
垃圾sbs次次都搞到咁

Momo好似恐襲咁

腳都軟

又出黎派膠

其實應該係vlive問題，我用aq stream睇聽唔到問題

家姐 Jeannie 勁friend 底。
子瑜老尷。
2彩打完機繼續傾計.
豆腐 SinB Weekly idol 親故 re-U

兩團其實好fd jisoo仲幫家姐改埋花名

簽名球

但其實呢d唔係採排個時有通知定架咩

放假都冇覺好訓

可能有但唔知有幾勁掛。
同埋放個位同佢地都幾近又大聲咁。

.....

比錢

我唔得了

幾點出埋音樂盒

努力工作賺錢養女

賢賢

加一

賢賢愈黎愈正

聽日結束退休生活
又要踏上無盡既返工旅途

繼續搵番啲水腳養9個

好靚女

返工真係人生最苦

不得了

TWICE Dahyun voted as #1 for “Charm that once you fall, you can’t escape” among female idols

賢賢

其實成隊twice都係咁 走唔到

samo 師姐好型

嚇親我心肝

仲有無人會收twice d野

小隊

開始每晚都要期待十一點

韓國放緊假 冇野睇架啦

韓國中秋個個都返老家

尋晚期待左一晚
不過我諗要等多一個禮拜

佢好似啲上堂避開老師眼神嘅學生

終於見識到真正既瞳孔地震

好打意

好驚問佢 點知真係問佢

momo: er!!!!~

有聲

請假
係為左倒數
仲有10日

射波可恥

jyp ig

返工

返工一見到即刻有精神

又話做廢青

我話今日返新工喎
屌份工周圍走依家係赤柱

做廢青個個係我
係韓國過緊中秋

係仲有10日就放假

掟巴依家中秋有鋪頭開咩
可唔可以影下條街

hq

圖已save

想摸頭

桃粉留名

無人影黎做咩

影下條街有幾靜

燈飾都無得睇 ？

我老婆真係好尾機

唔好FF啦

乖啦

梳 我唔應該咁張揚

負評左 自己好好反省下

死左圖

唔係呀 仲睇到

個post已經少人 唔想又block一個

外國成員返鄉下過節了

家姐去左日本

Ff下唔洗死啊

我桃又傻又可愛 小妹不行了

唔好啊 扑人好痛㗎

最多以後唔攞出嚟講

我都好想野生捕獲twice

這是每個人的夢想

這些機會不是屬於你的

返左台灣過節啦

諗番佢地成日去jyp對面間便利店
間野會唔會有好多人為左佢地而見工

應該零失業率

成日過日本做野都仲去？
過嚟香港玩啦！

Sana 做女友應該好正
Cute 爆

佢都話做我女友好正
你說得對極了

夜啦

理都廢事

中秋節成班唔食月餅係到ff
我就同sana去賞下月應節先 冇眼睇你地

我以為個阿姐係sadness

Send比老母先
成日塞d垃圾長輩圖比我丫拿

source?

唔係不嬲既咩

保持神秘感 等睇MV

咁多位中秋節快樂
返工

垃圾台灣蘋果又報子瑜返台灣

btw各位準備好見到我未

台仔成日拎子瑜打飛機

日本fan club 啲野靚過韓國好多

又阻住人放假過節

日本會員限量版 2018 SEASON GREETING 代購 BY 俞定延post巴絲打

詳情可以上ig睇

Saida+Michaeng+母女+2yeon/室友

以為有新野睇

我真心以為到最後係會有啲新嘢

一開頭以為有Twice電影
之後睇完就

究竟想做咩

而家搞到我覺得LOA由一開始就有好大伏筆咁

條片玩火都玩左一半

人地其他團好多都喺中秋greetings放spoiler 可能我地都係

但係段片以前用過

我估聽日開始放返loa啲teaser出黎;
一日一個啱啱好到14日再出道fan meeting

One More Time

傻婆發見

真係啱日數

逐個逐個teaser

三歲專利pose

各位中秋節快樂呀

中秋節快樂

中秋節快樂
攰到仆街

聽日放假真係皇恩浩蕩

出post 時間不定

上下水推頁先，T寶我愛你們，感動到不知道說什麼了見到逆應援

上多d水

中秋快樂

(中秋節開心share link)

星期4啦喎
今個星期vapp係咪少咁啲野

無多無少

barbie re-u

留名
loa套衫真係好好睇
豆呢個髮型

聽朝有2個節目播新MV
是咪代表今晚有野睇

幾時CB....幾時有野睇....

10.30cb
預下個禮拜出teaser

fanmeeting後出啦 兩星期啱哂

15號晚出都有可能

慢慢等啦

最多都係等多一個禮拜姐
聽日睇左one more time mv先

副歌好洗腦

好聽

唔好引我
唔想偷跑

唔係偷聽完就算，未買嘅拎141蚊出黎買贖罪劵

比個理由你 呢個係電台正式公開既
唔算偷跑 快D聽

我要睇mv

預購呃錢版

定B把聲去左邊

夠瑜慘
利申未聽
見到twitter有人屌哂鬼

twitter班人亂咁屌

副歌真係好好聽
估唔到咁多rap 不過呢次d rap好聽好多

腎腎

我係唔會偷聽的
忍到mv出

掙扎

應該一陣三四點出

日本出道100日哦咩爹多

上面既簽名

Btw幾易分邊幾個member寫開漢字既

子瑜把聲好似真係唔見左咁
希望唔會得4秒啦

唔怪得之台灣個邊會嘈

我紗

手指太肥

Mv好正好可愛

打網球個位

成首歌我記得紗同瑜淨係gimme個和音

定哥嗰part對嘴好唔match

係

睇多幾次之後真係
>

唔知點解覺得sana彈結他個part 好有feel

副歌好catchy

有冇人覺得家姐對puma鞋好覺眼
唔講以為又係代言

唔知點解喺呢個MV 個look 好有feel

好正 成件事好得意好好玩

又要比錢

打打下冇啦啦換埋鞋
有摩擦

Mina

我豆打拳個look真係好正
mv其餘d髮型都唔夾

個mv同d做造型好正
網球果到冇咁膠就好
希望one more time 大發

想比佢打死

啱ar
豆本身個氣質好有野性
所以需要個莊淑d嘅髮型黎平衡翻
唔係就變猩猩

打拳look真係成個mv最正
好想比佢㩒低係地下瘋狂打

Lihkg啲廣告
係咪個po講咩 會有機會出番關於個po嘅嘢

d廣告不嬲都係根據你上開/上過咩網就比相關既廣告你

原來係咁
睇個個都都係出呢個廣告 好似係咁叫我買咁

裁判瑜鏡頭都少過人

MV好好玩 諗起好多野
諗起after school club 三歲mina彩瑛手拖手跳芭蕾舞
同埋玩band嗰到諗起佢地出道ig po左條片係佢地扮rock發癲三歲仲跌左落地

好似隊長鏡頭都好少....

傻啦 佢同三歲最多咁滯

室友鏡頭最少

和音瑜

我都覺

Mv好好笑 好期待佢地上舞台睇埋隻舞

唔怪得佢地話拍得好開心啦

我敢賭我瑜無論出現定唱都係最少yeah

我隊今次好靚

日本女團

好撚正 不過搞到瑜消失左咁

咁得閒整gif

偷偷地打豆一下
saida

好似得幾秒

份量呢啲野個個mv 都唔同架啦

冇錯，仲有大把機會出鏡

首歌好洗腦
今次rap part又長又正

咁呢樣當然既 但都要屌

呢啲野一定順得哥情失嫂意
甩甩嘅momo都係咁

體操mo

我桃都唔會concern呢啲野啦
個個都咁正

咩叫甩甩既momo

三歲

knock knock

燈神講得無錯喎

你啱哂添啦直頭

唔concern 還唔concern
一次兩次都話冇咩所謂
最怕出現慣性

希望日本飯今次可以趁呢個機會認識到更多韓國line既魅力

mv就係咁長 鏡頭就緊係有多有少

就1m

殺人網球，打爆地面
越前龍馬: 你仲未夠水準

MV好正

100萬鳥

日本啲製作正過韓國多多聲喎

淨係比較twice自己作品的話
其實MV製作係韓國ge dum本D..有外景有廠景...仲有藍布
不過我都覺one more time好睇&好聽過signal

signal 應該係咁多首主打入面最難聽

兩首歌風格內容都好似好唔同喎

咁要排嘅話signal的確比下去

其實係低成本製作
不過幾得意

signal未至於難聽，不過係最需要時間消化

jyp

風格唔同 有啲人接受唔到
最緊要我地鐘意就得啦
新歌d鏡頭 line distribution又係鳩
個mv好過癮
豆打拳嗚呀
成首歌個感覺好歡樂
jeng

interview

我燈

model press interview

Sana D鏡頭好可愛

豆好正
勁多鏡

扁嘴隊長

3歲

兩個都咁正

首次留名支持

其實都唔洗擔心出現慣性啦
韓國mv有邊次係子瑜嘅鏡頭少到唔記得嘅
Btw 除左甩甩嘅momo 仲有signal嘅賢賢
都係少到得人驚

歡迎

搞錯 得百幾萬view咁少
大家快d steam多d

日本唔興用youtube同刷mv

100% match

我志好可愛

有嘜所為

今次阿豆真係好掂

排隊阿

有陰look唔掂呢

紮辮幾好
個陰好亂

總係有衝動想幫俞定延剪頭髮

個陰真係……

其實我都係

不了
長頭髮好靚

得意豆

有種就打我 不要欺負弱小

藍眼 mina 好正

有冇人覺得呢個look有d似早期既gem

都係mina做中心 我肯定佢地練舞嗰陣一定有玩返呢個gag

ot完睇twice即刻開心返

我你個頭 咪同我老婆認親認戚
效效

唔好ff啦

收皮啦阿哥

多咗好多人ff

做左大神/巨頭先好FF啦

短型好多

就係因為做唔到先ff

「打我腎腎 仲唔等我報仇 」
Saida

Sana明顯偏心

give me give me 好洗腦

利申：loop咗成日

vapp真係少咁D野
睇黎放假前無拍低

manager未放姐, 大家姐話要睇第3集, 即係拍咗啦

모챙 TV EP.02
9天前
負責update sns個位admin有無興趣update埋Vapp

老虎仔: 做架樑...抬你走

有冇人覺得OMT 最尾autotune 好唔夾

仲差600萬啊

係gimme gimme
唔係英文黎

可能第一次有autotune唔習慣姐

呢600萬分分鐘要等到下個月

話說近排啲views 好似升得快左
大家要努力呀

少少 side track, 但都算有 twice 嘅 info...
但 comment 狂多 once 留言... XD

其實點解

應該係類似縮語或者口語黎
原字同意思9成9都係give me
我估咋下

Gimme 都係英文
口語黎

ff 都有資格論

9up下姐

ff係歪風，唔值得推崇

不和

真係自稱大神 就算去齊fs
去到認得埋你係邊個都冇用啦
咪又係fans一個
摸過下手仔就情定終生咩
利申反對過份ff

你地成日過份ff咁好咩
我冇講過做大神會點

算啦 價值觀唔同
btw去幾多次都唔會認得
要去到親媽level成員就可能認得

龍俊享巴打咪認得囉，所以其實唔係冇可能

幾耐未見過呢個名

要走既都走晒
你都唔係成日出現啦

做乜鳩sd左兩次

michaeng黨的子瑜

呢期興呢D丫

跳船啦

無update

子瑜做分類都有差別待遇

Mitzu~
豆

鯊魚黨跳晒槽未

Watch K-pop girl group @jypetwice's fun new "One More Time" video

Nayeon完全係溝女mode

歡迎子瑜加入米彩黨
豆個呷醋樣好可愛

成日呷醋

家姐對住momo成日忍唔住露左對心心眼出嚟

氹到我桃心花怒放

保護mi的彩

笑死 卡係中間唔俾人錫仲話人地唔錫

momo今日去左usj
簽左名比once

好酸

仲話可以握手仔

Momo果句 R~ 好得意

應該講one more time mv嗰下

有冇人發現日本mv都會修到佢地塊面好瘦 特別下巴 有d怪

V面

yes 一開始發現sana塊面v左
之後發現子瑜同mo都係好明顯

99line表示睇得太多michaeng已經失守
比michaeng甜到不行

形勢太弱...要po link平衡下

又宣傳mochaeng

俾佢簽左係手機咪成世唔洗換

即刻鑲起佢，驚甩色

以後出去要隨身帶住 簽名筆

MOMO個名真係同蘋果拉得埋多過LG

收埋部iphone唔用啦

特登簽左你部iPhone
然後勸你去買返部LG用

傻mo個樣好傻好cute

要幾幸運先捕捉到佢地

好cute傻

Mosami係日專最少咩玩法

仲以為子瑜係最少
定係想令其他成員係日本既人氣平衡d
但真係冇諗到 j line 最少
有冇日飯嘈衣樣野?

momo個part好搶眼 冇咩所謂
反而mina sana 相對地就真係少
btw之前邊個話小隊出得少

應該係
所以我覺得part冇所謂
係個機會比日once發現韓國line既魅力

其實都係差幾秒姐 九個人好難話每個人都好平均 點都會有幾個少d
何況外國line本身都偏向舞蹈同visual多d 應該比較著重鏡頭時間
而且的確係比左機會豆同賢表現下rap嘅魅力
我記得之前幾首豆同賢都好少

彩兒呢首佔左好多秒

好難完全平衝，睇下韓CB會點囉

應該都係差唔多
差在rap part多唔多
其實除左娜志兩個主唱 其他人d part都係差唔多架啦

正常邊個唱就影邊個架啦

唉...其實有乜好計較...
要平衡嘅就要打大佬聽twice song

Line distribution 都好計較，團魂呢

行蹤成謎

家姐怕羞

所以我覺得冇問題

終有一日推上億

痛車

dance ver

冇撚有錯

最右係咪momo家姐 有d似樣

係
叫hana

All of TWICE's CF's (Updated September 2017)

one more time dance ver

日Once搞左個運動會

放完假

少林寺聚會
日本唔係有好多女once架咩

係友係咪機場紮營

Sana係打喊路定又係度傻笑

啊哈啊哈啊哈哈哈

有無人無fm飛但又買左機票

當去旅行囉

南怡可能有紅葉

香港整番個劇毒once聚會ok？

追紅葉唔錯，好靚
旅行睇到人都會輕鬆好多

一陣成班好似E記咁7彩頭

如果你FM係目的既話，咁樣做有啲不智，去果係去旅行咁玩既話，FM咪當加碼
btw一係網上買牛，一係去到現場舉牌寫i need ticket

唯有去現場霸定位睇佢地上車走

你現場係電話寫要飛再行下可能有人會賣
之前開CON都有人係咁

獅城once搞捐血gathering

捐血又賣腎

vapp fan玩緊D膠野...

又幾過癮

唔明

sana 頂ufo 帽

ig 子瑜

佢地好似係cap screen加一張圖，再post
下一個cap返上手screen加一張圖再post..
我碌左10分鐘諗住搵下係點開始
搵唔到

隻狗又出黎撩交打咁款

我gu爺又贏

佢又見到自己...

臭狗

點解我個ig個通知好似啞左咁最近

勝利者既眼神望住你班狗都不如既once

我都係

ig個通知垃圾黎

t寶聽日開工了
呢個禮拜都應該有韓cb teaser了

teaser無咁快gua
應該過多個星期

最遲應該呢個禮拜日

如果真係30號 聽晚應該差唔多係時候公佈日期啦掛？

原則上要公司出 teaser 先知正式日期

Mochaeng TV 因主播放假走數一周

等牛覆等左好耐都收唔到

同v app個notice有得揮

Vapp我無事
Ig就

Btw Gucci放假後再度出動

子瑜

成班連我都不如

你岩

勝利組

垃圾 踢你埋牆呀

佢鑊鑊都串嘴樣好嬲打

做狗好過做人

準備上週偶
今次有打俾fans環節

聽日大家可以打去

希望有兩集啦

正喎 可唔可以順手上埋兩天一夜

聽日錄週偶

Ask a question to #TWICE #트와이스 on Weekly Idol ‘Call Centre’ by leaving a message on the voicemail (via IdolChamp App)
Date: Oct 10 12pm-12am

期待

唔知亨敦同defconn會點玩佢地

係囉比佢地去玩下
車叔好鐘意twice
rm就應該唔會上 仲未完海外pj

聽日咩 聽日唔係收問題only

唔係明日錄週偶
明日只係收voice msg

Japan Season greeting

唔知會唔會有啲日文voice mail

賢賢好正

點解無sana個水晶球睇

索咗大個咗

全程唔知點解無影過

變得亭亭玉立了
大得咁快

豆都無,佢只係影住MINA

無哂baby fat

我桃最愛既baby fat 下巴仔

Momo唇膏好靚

sana v

個視角

掛住我掛到癲左

靚

嘆到呢...

vvvvvvv

紗紗望落好攰

好悶就真

真

因為你睇其他鏡頭 你會發現佢個作品係零進度

Freesia

確定左TWICE會去香港MAMA

係真咁要買飛啦

唔知堅定流呢個ig

MAMA啲飛啲價錢夠飛去韓國睇con咁濟

希望香港人唔好再咁撚低汁

希望佢地唔好黎香港

why not both?

韓國再開實要去啦

想逼死邊個

真係好正

淨係為左佢地去睇MAMA會唔會好蝕

得表演part睇 飛又炒得貴

我唔會食炒
成個k-pop都有睇 所以唔算蝕
但如果話冇twice 我又唔會去睇

應該唔會去hk mama 寧願去韓國睇con

師兄團又有vlive睇

btw睇開kpop勁想去MAMA
九成原因係TWICE 剩返一成係其他團
但張飛真心好貴 等於我兼職成個月人工

Same

VVVVVVVVV

MOMO呢個LOOK好正

賢賢真係好白
白到反曬光

日單實物？

邊到影

我屋企

等有人話佢屋企

耳機rip

啲保安做好啲啦屌

我愛志效

個背景奇奇怪怪有支綠色鐵通

你唔止飯一團既話係抵，但係你淨係睇twice既話會覺得其他好無趣
利申：芯

我都收到呢張
但見到有ioi我驚係流

可以做電影poster

加埋殺人mo

完美組合

屌個app又sd兩次

志效好正

佢地幾時拍套鬼片？

應該會一路睇一路笑

Ig又無通知

Btw邊度黎

我豆身高+20cm

小隊真係好百厭

괌,關島

長腳呃到下人

痴線嚇撚死

邊個攝影技術咁高超
我想偷下師 下次就到我幫豆影相

到ray爺

成個家族都好高

做狗好過做人系列

係得gucci呢隻mk咁串

隻隻年紀都大過我地jelly dog
要叫阿爺

Jelly狗唔係狗咩?
都唔同待遇ge

賢妻 mina

等睇你地其他人改埋名做"mina隻狗" "momo隻狗" "定延隻狗"
btw twice真係好錫once 一放完假就即刻上水派糧 又v又ig

有名架人地
mina個隻叫ray
momo個隻叫pudding
定延個兩隻唔知咩名

ray 真係做狗都靚仔過人
好樣過隻 gucci 幾多

Sana個衰妹悶得濟先開live咋

娜璉

大波may

sana好大食

東京仲有#A碟買

0400 2.5 大

娶妻一流

Nanana

睇黎要改做momo隻pudding啦

第三幅真係要讚下個cam man

又嚟

想買暖壼，遮，photo /photo card
但點解遮咁貴

Fm有final ticket 賣 係咪有巴絲想去未有飛

但依然都係要candy/jelly

其實大家支candy bong有無退色...
我個支唔知做乜鬼甩哂色

有冇圖？
利申冇甩

越黎越淡....

好彩今次堅決唔去，唔係破產

頭已側

買過支

唔知點解手機會打側

以前是咁樣的

twice生活用品店

支燈係咪生皮膚癌

有冇list完全唔知咩嚟

係 物主ff得太多就會咁

Ig個個都打
「錢都是jyp的」咁上下意思野

放大咪睇到

仲有bbossongi

NIKE代言人 豬腳MO

momo

笑死

定延

not you

想買件 hoodie 著
係咪要上w網買

請問沒jelly account 有沒方法買到飛？
同friend但得我一個沒飛入去睇

冇
jelly dog都唔係就只可以買牛

如果係當場買牛大約幾錢？
只求有得入場

應該唔會有人當場放架啦
con個陣有人舉牌舉到入哂場都冇人賣比佢

樹大招風

班垃圾唔洗理啦

講左幾萬次娛樂台班傻鳩唔洗理

冇人知幾錢
呢啲睇運氣，真係唔會100%有人放

jihyo新髮型

額頭終於有氣抖

呢個髮型好襯佢

同問，點買
想掃哂佢

師兄 腎力強大

上網應該有得賣 再唔係就搵代購

ig暴風更新

傻mo與minions

好似話同親家姐影左500張相

想買嗰啲夾埋都要千二千三到
等代購又貴多啲

我願意做佢男朋友影到手軟

去玩影咁多都唔出奇

no ff la

買晒一次過運

買得多就上網自己買啦,買得少先搵代購

收啦你

想做millions

無從入手

點解無左貼紙 想買黎痴係架車到

8咪貼紙
彩瑛design

想要番佢地樣果d貼紙

咁樣係好事定壞事

壞事，乞得米都似....韓國邊間公司敢簽一個AV女優做idol
簽左都係推佢拍戲多我估...
最重要係...我少左野睇(我指fans cover

三上就係做唔掂idol先做av女優
佢而家咁樣咪又係等收皮
其實三上好撚假都唔好j

agger

大家都係once
希望佢可以實現到做idol既夢想

佢曾經都係idol

人地就係做唔掂

好勁

驚

高質

之前改圖r到個廣告
今次會唔會r到套戲

.......是咪真係mochaeng tv

今集mo彩鏡頭有冇過20s

收視太差換人了

一定太sheshe比人剪走哂

宣布變TOFU CHAENG TV

MO CHAENG TV已成歷史

想買三盒卡 搵代講定上網買會化算啲

此情不再

下集會戰勝歸來

網購多數買得多野就自己搞埋，少就搵代購搞
成日amazon十幾樣野一次過運

燈神睇你發功

米娜都係fd子

著左衫唔認得

濃妝好樣衰..

唔... 佢都係拍番av好d...

saida tv

巴打們揾唔搵到momo頂yankees帽 想買

真人皮膚比較差，唔係真係咁靚
利申：冇J佢

即刻賣左廣告

冇藍色

白色都幾好呀

咁momo話要情侶帽呀嘛

咁你知點解買唔到藍色啦

求link

因為你地冇可能做到情侶

withdrama運費唔係每件計咩？

我想要帽喳

你放落購物車一次過比錢就得咖啦 會一齊計

我用開嗰啲全部都係一次過計，逐件計唔撚買啦
如果啲網每件咁計我諗冇人幫襯

點解娛樂台班傻鳩咁易上熱門
連狗個準則到底係乜柒
利申：冇睇

代購 by 俞定延POST巴絲打

1. FANMEETING 週邊

2. 日本會員限定版season greeting

3. 韓站定延周邊

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

其實可唔可靠
小弟想試下跟團買下

今次應該with drama
可能搵當地集運翻黎

小妹用個頭擔保可靠過出面啲ig團

2個個名同一類型....

識加撈煲呢

Super happy係越南個個節目？

Carefree Travelers
團結才能火

等緊佢地cover mr. taxi

sana呢家已經完全無視哂vlive個陣既taxi comments

佢抄me

尋日睇到 完全無視

比你發現左

One more time MV 10m

團結才能火 預告

次次都勁多人洗taxi
佢無視左好耐

粗卡 真係好聽 我自己都成日loop

其實點解d圖放大左都咁矇

又扮絲打

豆豆被迫劇透

劇透妖精又黎

賣腎賣到視力下降了

JYP好垃圾,周邊圖好唔清,放大左都睇唔到

就快又要賣多次

垃唔垃圾都係要俾錢

人唔作出犧牲就唔會得到任何收穫

等價交換

推

有冇le場既fancam?

MAMA2017係咪唔使旨意買到飛

一定有，睇你肯唔肯比錢
同埋年年都有免費飛送

送我ok

me都未拎過免費飛，淨係聽講有，我都係識人先唔洗食炒價

Twicezine 今日韓國開始收到貨

新果批週邊幾時有得買, 果張圖考我老人家眼力

網上 14號00:00已經有

好高汁

non no 12月

VVV!!!

cover

Melting - Piano version live...!!!!!!!

呢隻啲 chord 幾好聽，都難彈，豆腐都彈到～
估唔到豆都識彈琴～

要狂loop了

開新post 先